我要初戀啊

利申，有錢，未拍過拖

唔好 copy 論點好嗎

原因：

有幾有錢先？

有錢就去飛田啦

自問靚仔過圖中中佬

有錢咪去養女囉

十年後買到私樓

佢唔答佢想要幾錢...
多多錢都唔夠養佢啦